# Сервисы

## partytime_vk_api

Микросервис для работы с VK API

### Методы

#### /api/last_posts

```
http://localhost:5000/api/last_posts?days=10&group=http://vk.com/tyumen.university
```

Получает из заданной `group` последние n `days` записей

#### /health

Метод для проверки что сервис запущен

## partytime_handler

Микросервис-обёртка, связывает все сервисы воедино

### Методы

#### /api/start

Получает список постов из группы ТюмГУ http://vk.com/tyumen.university за последние 10 дней, прогоняет через Томиту и возвращает результат в виде, удобном для постинг в календарь

#### /

Здесь будет главная страничка (статика)

# Локальный запуск

```
docker-compose up
```
